各位有入黨嘅BNO，請立即聯繫你嘅政黨

即刻send email問佢哋會做啲乜野幫助黨員，同埋叫佢哋分析潛在影響

唔該快啲入黨好嗎

up

Lib Dem 定 Conservative 好？

你要唔要選首相先？

想投票
不過唔參選

投票咋，唔係叫你去參選首相呀

屌笑死不過同選首相有咩關係？

因為成為首相，必須係國會最大黨嘅黨魁，而黨魁係黨員選出來而唔係選民選出來。即係話就算你唔係英國嘅選民，但你作為黨員你可以在黨內選舉中選出來想要嘅人做黨魁而順理成章佢就係英國嘅PM

BNO平權有助香港建立海外屬地 黃色經濟圈全球化

換言之只要夠多人，你唔係喺英國住、唔係BC都可以造王者

想問下點入黨？人唔喺香港/唔喺英國嘅話
半年前睇過下但冇再research落去

施主好有慧根

呢度有po講過，好多資料，請善用search function

你唔係BC/BNO住過喺英國半年或以上點會有權投票？

個post俾人ban咗

我記得嘅係
工黨要住喺英國先選得leader
Lib dem同Conservatives都唔洗
不過Conservatives你會join咗Conservatives aboard
其他唔太記得

喺英國嗰個係投國會議員
但係由於英國係用西敏寺制，議會最大黨嘅leader會成為首相

而有啲政黨會俾你選首相，唔洗住喺英國

咁都係要你個黨喺下議院贏到超過325個議席先有機會做首相！

老實咁講，過去英國嗰20幾年都係得兩個黨大曬架姐。 provided個兩個黨都比oversea members選黨魁，55波機會比你都算係咁啦。

你啱，保守黨海外黨員同本土嘅權利係一樣，包括選leader

完全正確